{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101325",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피에반하다 논산내동점"
    },
    "text": "論山(ノンサン)洞に位置したカフェイン、論山(ノンサン)洞店は飲料に本気な社長が作り出すコーヒーで有名です。平日は08:00から22:00まで、週末は09:00から22:00まで運営され、論山(ノンサン)洞町の路地の隣、カフェや油井、大豆もやしクッパの隣に位置しています。カフェのメニューはアイスアメリカーノが3,500ウォン、ストロベリーアイスクリームは6,000ウォン、フルーツかき氷は13,000ウォン、漆谷ミスッカルは5,000ウォン、グレープフルーツ・エイドは5,500ウォン、有機栽培の茶は4,500ウォン、手作り蜂蜜果実茶は4,500ウォン、アメリカーノは3,000ウォン、グレープフルーツ茶は5,500ウォン、ナツメ茶は5,500ウォン、双和湯は5,500ウォンで構成されています。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェイン、論山洞店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は08:00から22:00まで、週末は09:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェイン、論山洞店はどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェイン、論山洞店は論山洞町の路地の隣、カフェや油井、大豆もやしクッパの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェイン、論山洞店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "カフェイン、論山洞店のメニューにはアイスアメリカーノ、ストロベリーアイスクリーム、フルーツかき氷、漆谷ミスッカル、グレープフルーツ・エイド、有機栽培の茶、手作り蜂蜜果実茶、アメリカーノ、グレープフルーツ茶、ナツメ茶、双和湯があります。"
        },
        {
            "question": "カフェイン、論山洞店のアイスアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェイン、論山洞店のストロベリーアイスクリームの価格はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーアイスクリームの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェイン、論山洞店のフルーツかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツかき氷の価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェイン、論山洞店の漆谷ミスッカルの価格はいくらですか？",
            "answer": "漆谷ミスッカルの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェイン、論山洞店のグレープフルーツ・エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツ・エイドの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェイン、論山洞店の有機栽培の茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "有機栽培の茶の価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェイン、論山洞店の手作り蜂蜜果実茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "手作り蜂蜜果実茶の価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェイン、論山洞店のアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェイン、論山洞店のグレープフルーツ茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツ茶の価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェイン、論山洞店のナツメ茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "ナツメ茶の価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェイン、論山洞店の双和湯の価格はいくらですか？",
            "answer": "双和湯の価格は5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 632
    }
}